<resources>
    <string name="app_name">DrawerLayoutPro</string>
    <string name="squid_game">456억 원의 상금이 걸린 의문의 서바이벌에 참가한 사람들이 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 걸고 극한의 게임에 도전하는 이야기를 담은 넷플릭스 시리즈 !  </string>
    <string name="stranger_things_season4">봄 방학을 앞둔 호킨스에 또다시 어둠이 덮쳐온다. 그렇게 되살아난 공포와 과거의 괴로운 기억. 그러나 낯설고 불길한 존재의 위협은 이제 시작일 뿐이었으니.</string>
    <string name="stranger_things_season3">사랑이 싹트는 계절, 새로 문을 여는 쇼핑몰. 생기 넘치는 1985년 호킨스. 하지만 광란의 쥐 떼가 질주하면서 어둠이 입을 벌린다. 이번 여름, 모든 것이 기묘해진다.</string>
    <string name="wednesday">똑똑하고 비꼬는 것에 도가 튼 웬즈데이 아담스. 암울함을 풍기는 그녀가 네버모어 아카데미에서 연쇄 살인 사건을 조사하기 시작한다. 새 친구도 사귀고, 앙숙도 만들며.</string>
    <string name="dahmer">범행 기간 10년 이상. 피해자만 무려 17명. 10대 남자아이들과 젊은 남성들을 노린 연쇄 살인범 제프리 다머. 그는 어떻게 그 오랜 세월 동안 살인을 저지를 수 있었을까?</string>
    <string name="paper_house">1명의 천재, 8명의 공범, 철저히 준비한 세기의 강도. 스페인 조폐국에서 인질극까지 벌인 이들은 과연 포위 경찰을 따돌리고 거액의 돈과 함께 달아날 수 있을까?</string>
    <string name="bridgerton2">결혼을 결심한 앤소니 브리저튼 자작. 예비 신부의 고집 센 언니와 사사건건 부딪히며 의무와 열망, 추문 사이에서 갈등한다.</string>
    <string name="bridgerton">런던 상류사회에도 진실한 사랑이 있을까. 깊은 애정으로 묶인 브리저튼 가문의 8남매, 행복을 찾고 싶은 그들의 이야기. 줄리아 퀸의 베스트셀러 소설 시리즈가 원작이다.</string>
    <string name="paper_house4">명의 천재, 8명의 공범, 철저히 준비한 세기의 강도. 스페인 조폐국에서 인질극까지 벌인 이들은 과연 포위 경찰을 따돌리고 거액의 돈과 함께 달아날 수 있을까?</string>
    <string name="lucifer">지긋지긋한 지옥 생활을 청산하고 은퇴를 선언한 악마. LA로 와 나이트클럽을 열고 인생을 즐기던 어느 날 강력계 형사를 만나면서 새로운 삶을 살기 시작한다.</string>
    <string name="school">좀비 바이러스가 퍼진 한 고등학교에 고립된 이들과 그들을 구하려는 자들이 한 치 앞을 알 수 없는 극한의 상황을 겪으며 벌어지는 이야기</string>
    <string name="witcher">엘프, 인간, 괴물이 함께 사는 암흑의 시대를 배경으로 냉혹한 위쳐 게롤트와 특별한 능력을 가진 왕족 시리, 마법사 예니퍼가 거대한 재앙과 맞닥뜨리는 이야기</string>
    <string name="anna">대담한 사업가인가, 아니면 사기꾼인가? 독일 출신 상속녀 신분으로 접근해서 뉴욕 엘리트층의 마음을 사로잡은 애나 델비. 한 기자가 애나의 숨겨진 실체를 파헤치기 시작한다.</string>
    <string name="ginny_georgia">자유분방한 조지아가 북부로 이사 온다. 두 아이, 지니와 오스틴을 데리고. 애들을 위해 부유한 동네에서 새 출발을 하는 거야! 하지만 그 길은 생각만큼 순탄하지 않다.</string>
    <string name="reason_why">10대 소녀가 스스로 목숨을 끊었다. 해나 베이커, 그 애는 무슨 일을 겪었기에 그런 선택을 했을까. 저마다 비밀을 간직한 해나의 동급생들. 조금씩, 진실이 드러난다.</string>
    <string name="ozark">시카고의 잘나가는 재무 컨설턴트 마티는 가족과 함께 미주리 주 오자크로 이사한다. 목적은 하나. 사업 파트너가 횡령한 마약 조직의 돈 800만 달러를 돈세탁 함으로써 목숨을 부지하기 위한 것이다.</string>
    <string name="maid">내 이름은 알렉스. 아이 아빠의 정신적 학대를 피해 딸을 데리고 도망쳤다. 이제 나는 여자이자 엄마로서 세상에 정착해 홀로 육아를 하고 미래를 준비해야 한다. 궂은일을 해서라도 반드시.</string>
    <string name="you">뉴욕의 서점 매니저가 작가 지망생에게 반한다. 집착의 늪에 사로잡힌 남자, 그녀를 얻을 수만 있다면 무슨 짓이든 저지를 수 있다. 그의 위험한 사랑을 다룬 스릴러.</string>
    <string name="drawer_open">Open Drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close Drawer</string>
</resources>